on9親戚偷偷養石虎 又唔絕育 生左成堆

[代友po]
依家唔知點算
我住公屋地方細 經濟狀況又唔好
屋企人又唔中意動物 老豆有虐待動物傾向
但係堆豹貓冇人要嘅話好大機會人道毀滅
想係fb問有冇人養 但係香港養石虎係犯法
雖然覺得個親戚好撚仆街
但我唔想d貓仔為佢嘅on9陪命
點算

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

送去台灣

屌 認真啦
哪有錢

Sor 不如拉咗你個on9親戚先

我都想
老母成日要靠親戚(借錢借面

大義滅親

唔撚係仲包庇呢啲弱智？
要震撼教育呢啲令野生虎減少嘅人

滅7左佢d石虎都救唔返

佢d石虎好似之前走私落黎

石

正常

咁你開post想點

我都偷偷地養咗隻噴火龍

間屋好撚熱

有冇方法可以令d豹貓唔洗死

邊個幫你親戚補呢個獲
邊個犯法
你係咪傻咗
令類花式自殺

屌

有冇相

石虎有冇攻擊性？

我個fd就係想做尼件事
我重為左尼件事同佢反晒面

畀afcd/kfbg 睇下點搞啦
*養咩石虎
*多謝你哋啊野生少左石虎

野生動物你話呢
家貓都會打9你啦

無圖無計傾

多謝絲打

不自爆

麻煩事後報告

咁易養一公一乸。食好多肉

愛協之前救咗豹貓都係畀嘉道理
你聯絡嘉道理啦

豹貓好撚值錢wo

好撚慘
香港唔做得野放
要大筆大筆養住
又番唔到台灣

「突發！！」最近連登熱門發生緊嘅嘢！！

借完先報警咪得

港版 Tiger King 🐅

圖??

搵連寵喇
黃色寵物隊

嘉道理會以野外放生為目標咁照顧佢哋
例如豹貓bb要餵奶嘅 唔會埋身餵
有特別設計嘅樽等佢哋自己飲
照顧到有求生能力就放生

但唔知樓主親戚養咗幾耐
如果已經養到佢慣咗human interaction
無晒求生能力 咁就仆街喇

點撚知佢個親戚做乜9
屌佢成家人養寵物都唔撚會負責任

你咪係香港野生啊！
我會咀咒你！
咪破壞本地生態！

會2邊都打電話問下
多謝

你老竇搞乜

嘉道理有working hours
愛協嘅animal rescue hotline係24小時
你而家都可以打去問下佢advise點處理

啱啱生出黎個堆應該未習慣
同埋睇死個on9親戚唔會交埋個爸爸媽媽出黎

Enrichment 都唔完全幫到佢恢復野外求生能力
我都想kfbg 同台灣做到合作
可惜

cls父母

下 就黎絕種都生左一堆咁勁？
可以做石虎保育員wor!

比隻我得唔得

圖呢

Dklm
你仲保佢地

借獲大既拉鳩左佢乾手淨腳

你唔好咁啦 收養家貓啦

藍唔藍先（但咁做法 都多數藍）

假到仆晒街

fd捉石虎 親戚就養？

底線: 唔好搞到佢地人道毀滅

石虎拎去絕育？
你親戚保育緊就真
唔知邊個先係on9

養石虎犯法又點拎去絕育
拎去絕育嘅話獸醫會不會報警？

係啊 都唔係完美
都只係無辦法之中嘅辦法
點都好過畀人戇鳩鳩當寵物咁先 錯撚晒

有無圖
我養左隻比卡超 搞到屋企成日斷電

豹貓定石虎呀 兩樣野來

Diu true
首先 樓豬啦啦林滅咗親先

真心啊
亂咁養分分鐘害左佢
動物都會有精神病㗎

石虎好難養

聽聞似豬多

點解唔可以全撚部都on9

豹貓爸爸媽媽佢哋養咗幾耐

豹貓合法養 成萬幾蚊一隻
石虎係受保護動物 你親戚繁殖到下一代直頭勁

到頭來 on9既係樓主

你啱

sor以為一樣

養一雄一雌
有心嘅
好似人有心唔用套
結果大肚棄養一樣

借我隻車厘龜比你 屋企成日水浸好煩

我估係混左家貓啦

香港養要攞牌
幫你唔到

送去武漢

咁即係咩

屌你老母 圖都冇張 吃屎狗

係豹貓 你老豆執到寶
是撚但賣一萬 都大把人買

石虎就更珍貴 不過就犯法

嘉道理農場？

戇鳩樓主 如果係瀕危動物你親戚撚有本事咩 識得繁殖技術仲要一大堆你親戚應該係科學家

佢話係石虎黎
好撚堅持錦話石虎黎
堅持到我懷疑佢就一句屌埋黎

豹貓定石虎都未撚分得清

唔養得嫁WO 香港

豹貓好撚值錢
我一直都想養
但好撚貴
1隻都20K

石虎台灣得返幾百隻

眾籌啦

可能佢走私個間野坤9佢

唔好再覆 我幾肯定係假膠

你個朋友負責捉石虎 你親戚就養一堆

得幾百隻咁難見都被你捉到

咁難保育竟然可以生成堆？ 仲台灣去香港

作埋呢啲無聊野吸引注意力唔好以為冇事

一係你仆街 一係你親戚朋友仆街

此post已完

are you sure

我估9成係豹貓啦
依家d豹貓溝到比人當家貓養
好值錢

推

香港台灣唔同叫法

大家用不推文
已搵到暫時解決方法
聽日再更新

外國手足Enzo Mazak要人！！！

希望樓主係救到佢哋
等你update

石虎同豹貓既關係就係睇溝左幾多代
依家我地所講既豹貓係石虎同其他品種溝左幾代適合人養，養豹貓係合法 石虎係唔合法

報海關

賣去湖南海鮮市場

另一種是亞洲豹紋貓與家貓經過跨種繁殖所產生的新品種家貓

而貓舍所稱的豹貓皆是指這種新品種家貓(品系種貓SBT--也就是TICA所承認的新品種家貓)，因此『豹貓』並不是野生動物。我們的豹貓因具有亞洲豹紋貓的血統，有著美麗的豹紋，狂野的外表與高超的彈跳及攀爬能力，至少四代與家貓或是與SBT跨種培育的過程，因此已經不具有野性，而成為適合家庭飼養的寵物貓。

被選育為寵物的豹貓品種也被稱為孟加拉豹貓，這不是生活在孟加拉的野生豹貓，而是由野生豹貓和家貓雜交至少四代、經過選育而成的品系。 重點是至少四代和經過選育，真正的孟加拉豹貓是受國際貓協會TICA承認的寵物貓品系，是合法的可以家庭飼養的寵物貓。

至少溝4代 就可以養

幫你領養

呢個定義係咪啲寵物店鳩作
呃鳩人買豹紋貓

香港嚟講 豹貓係illegal to keep
除非你有牌

0:51

建議介紹樓主親戚去動物園做

大把寵物都係溝出來
溝出來既品種就會變第二種品種
狗有鬥牛梗 貓有豹貓
同樣道理 都唔係全球可養鬥牛梗啦
鬥牛梗越溝越惡拎來鬥狗
豹貓溝幾代減少野性拎來養

「突發！！」最近連登熱門發生緊嘅嘢！！

拉

郭秀雲指，目前在寵物店有售的豹貓已混家貓血統、較易飼養，亦盼市民明白貓的天性為捕獵者，養任何貓科動物有一定危險性：「狗都話後排牙係平，但貓啲牙全部都係尖。」

她建議，市民養寵物前應深思熟慮，有養貓的市民亦應為寵物安全安裝窗網。

hk01

瀕危物種點會啪啊？
Call愛協啦

咁你講緊嘅係bengal
我講緊嘅係leopard cat
咁只係我哋refer緊唔同嘅嘢啫

anyway 領養代替購買 唔好幫襯寵物店
更加唔好走私
啲人成撚日貪型走私啲特別品種
到最後養唔掂都係棄養
棄養正仆街棄養死全家

養緊火稚雞開住冷氣攬好正

無必要爭拗落去
因為根本講緊唔同嘅嘢
leopard cat vs bengal

我只希望動物無事
樓主你大義滅親都一撚定要救動物啊

尼排真係好撚火滾
唔明點解d人明明冇能力養寵物但偏要養
我已經不斷錦同佢講
有冇諗過你嘅一瞬間係佢嘅一生
結果佢傻閪錦問我重咩上網查金句
屌佢老母閪
重話唔諗住問屋企人
困隻寵物係間房養
琴日我同另一個fd同佢講話你錦養會養死佢
跟著今朝一起身就見到佢放負文
話唔通救一隻動物都有錯咩 好想死
哇屌我睇完差d嘔出黎

畀嘉道理

不如舉報你老豆先

有無圖睇下

犯法架咩

早排成日見到有人帶住周圍走

可能係 domestic cat 😂

有冇人想要波波球
我隻波波球成日喺我做緊正經野嘅時候就唱歌
一醒返已經成塊面都花面貓咁

尼個po都係我自作主張po
真係廢撚時佢煩
電話都幫佢打去問
on99

所以我一開始同樓主講係兩樣野呀
我地依家講開既豹貓 通常都係指孟加拉豹貓溝左幾代既豹貓

石虎Prionailurus bengalensis

如果唔係兩個都叫豹貓就會炒埋一舊
一個合法養 一個受保護動物

點先叫做冇能力先
早幾年咪又有法國愛協當街搶走流浪漢隻狗，話佢有能力養。
之後法國愛協比全球屌到上天

見過幾次在寵物店有賣。
應該都係犯法？

好惡，好兇狠。

#120 個位絲打有link
同一樣叫豹貓/石虎 但兩樣野來

樓主係tiger king個痴線佬?

你老豆係咪佢

另

但成功繁殖其實喺某程度上保育佐野生瀕危物種？

咁勁

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

如果真係石虎
以後啲石虎有幾慘都係樓主你既‘大愛’制造出黎

你確定係石虎唔係孟加拉貓？

Lm睇樓豬點收科

愛協信得過？

劏曬黎食啦
應該幾好食

有無喵叫啊 無喵叫即係leopard cat
唔係bengal cat

屌
借佢一筆大錢再報狗拉尻左佢咪得 唔撚洗還

錢都唔使還呢下高

你搵個邊啲機構啦，有啲係專門負責石虎，你試吓同佢哋聯絡啦

香港組織定台灣組織?

報警話全部野生咪得囉

Ok
去讀下書先

想養

台灣

想聽

巡例問下先

唔得就愛協

喺咪孟加拉貓當咗做石虎
有冇相睇

樓主唔要我要
轉手賺到fat fat

Accurate啲叫應該叫孟加拉貓
佢喺家貓溝石虎
Felis catus × Prionailurus bengalensis
當家貓養就ok

尼你老母

呢

好奇一問隻石虎點搵到同類交配

屌 諗得過 唔洗還

石虎係豹貓嘅其中一種，兩個都係野生

一般人講嘅豹貓，學名係孟加拉貓，已經係溝咗四代的家貓。

好似係

石虎溝家貓 就叫豹貓?

睇下有無好心人又唔督灰

應該係孟加拉貓。
無論石虎、純種豹貓定F1豹貓都接近無可能係香港養。
因為佢哋獸性好高，同要好大空間。基本上只可以放係籠養。個籠係講緊幾百尺大，唔係佢哋有機會自残。又或者你想日日見血，咁就可以唔放籠養。
好大機會你親戚
自己都唔知養緊啲乜嘢。

利申：有養過純種豹貓、F1、F2孟加拉貓（唔係香港）

唔好玩啦
台灣啲野生石虎比人搞到滅絕咁滯
送去台灣如果冇專人睇住
好易死哂

屋企隻卡比獸愈食愈肥
就快食到出唔到門口
有冇富戶收留

香港原來有石虎

我養左幾隻耿鬼 唔洗開冷氣

你幫佢處理？小心自己都犯法

正確嚟講豹貓係石虎喎
寵物個隻孟加拉貓俾人misuse咗豹貓呢個名

只不過唔知巴打講識唔識分豹貓定孟加拉貓姐

屋企有4-5隻比卡超 要用電嘅完全唔駛俾電費 但最近我連㩒開燈掣都會觸電

想養 留tg

你嗰啲應該係孟加拉貓好多pet shop會賣啲靚混種，靚斑既貓當係豹貓賣比啲客更重要既係好多人以為自己養緊好嘢

Civet cat豹貓=台灣的石虎係同一樣野

其實貓科動物個天性無人養就會自己pick up返野外生存嘅技能野放會易過其他物種(除咗啲扁面短腳種)

痴線石虎= = 有錢人

無知一問 你點同佢剪指甲？
（利申： 屋企兩隻貓， 無攻擊性， 身上都有不少抓痕）

我隻貓指剪指甲好乖
坐係大髀罅剪 超可愛

*我養個隻普通家貓黎

樓主都冇圖 我唔洗po 啦

我淨係想知樓主 點樣同豹貓剪指甲？
圖：家中的石虎斑貓

點諗知
問漁農署
不過主子好可愛+100分

欲想知後續如何請善用不推文及加密
廢時好似琴日錦阻到抗爭post

繼續update

所以而家仲使唔使人領養？
利申 養緊一隻豹貓
[/member]

豹貓啲紋靚好多

過七代係合法架
一隻野生嘅
年半後變合法
報串要快手